被罷工罷課請繼續搭車

唔好留係屋企
有車就上
有站就落
務求揸盡僅有既交通

推

有車上車
有龍就排

企爆列車

塞塞塞塞

push

勁推

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

不是因為看到希望才堅持，
而是堅持下去才有希望。

我知好多公司 同學校停左
唔好返屋企住
繼續搭